## 简介

*居然有两个人提了issue，吓得我赶紧开始撸README了。*

这个gitlab没有注册的用户似乎是不能提issue的，所以有issue可以给我发邮件 [chen.xm.mu@gmail](mailto:chen.xm.mu@gmail.com)，或是到[这个废弃的老工程](http://git.oschina.net/mulab/oi_tools)上面提issue。

这个轮子打算逐步实现：

* 合作：通过共同使用git和遵循一些约定，降低合作命题者之间版本控制，题面修改，代码、数据交换，bug修复等的成本。
* 题面：通过一些轮子搭建易于转换为多种格式的题面范式，用这套轮子造的题面可以转变到各种比赛格式。
* 适配：尽量支持从现有的各类评测工具导入数据和导出到各类评测工具中。

这个轮子主要是面向出题人和OJ站长，方便大家造题和分享题目。

目前这个轮子还没有正式版本，因为还在you开yi发dui中bug。如果希望我们支持其他格式的题面，其他工具的导入导出，对这个轮子有任何建议或意见，发现了任何bug，或是有兴趣加入我们，欢迎随时联系。

## 文档

[文档在这里](https://git.thusaac.org/mulab/oi_tools/wikis/home)
